地鐵閃光偷影

痴線，我睇住呢條友偷影(中環站)，仲要唔記得閂閃光...個女仔即走，我post上嚟幫你報仇！

有冇屌柒佢

淫到咁嘅

我衰冇膽

我想問被影個個女仔著咩衫

係咪坐紅線 我懷疑同你同班車

告佢

邊個受理

同神獸局告？

牛仔裙

港島綫
好多變態佬...條友金鐘落車

地鐵附例不准拍攝。 搵小黃人兇佢